今日由深圳返香港 比公安截停

我同我男朋友同佢屋企人返大陸
返大陸時見到確實有黑色帳幕 但上大陸就有逗我地
返黎香港嘅時候 準備過大陸關 我同我男朋友行先
之後個公安截停我地 問我地攞咗回鄉證
然後用普通話問: 你哋返大陸做咩？ 去邊度？
好彩佢屋企人發現左 成家有大有細過咗嚟問咩事
之後先放咗我哋 好撚好彩
各位真係小心 真係有公安會check
盡量都唔好帶手機

噚日過關完全冇事喎